有D咩人一開口講英文，你總係會覺得格格不入？

CU學生講英文

cu 係city wo

樓主今日咁落力
一連五個post都係CU

新加坡人講英文就格格不入喇
變咗洗腦坡音

習總

應該係所有香港嘅大學生
係海歸派面前 你地全部都係trasssshhhh

唔係native speaker都唔好出聲

唔係native speaker 加 唔係住係london westmin 附近都唔好出聲

唔係House of Windsor嘅人都唔好出聲

賣 lam 熱s john，艾膏吐思腰敗筆時

House of Stark

古老British accent都要收聲
U wot mate
Arseeeehole